FIFA21 Ultimate Team 不推文討論區 (15) 正評+不推文可中OTW

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

我愛EA！

誤中1001

35000都唔知夠唔夠e3

對面爆邊fake shot boost 成日企岩位食哂對面身位都比佢跳格攝番前推過左 呢個真係半個bug黎

掛夠50000算

有冇ZIYECH 食評
見佢五星腳有啲興趣 但係逆足得2星唔知影響大唔大

drop back點set㗎

唔多覺有體能，今年係咪唔使砌兩隊輪住用？

還好 今集唔算太睇重逆足
btw夠錢最好買otw 佢遲啲出if一定全部rw位

戰術嗰度較

好撚強
除左隻右腳咩都掂

推錯sor

貪佢張半身相買otw 版會否不智
貴成倍

係 可以玩死一隊

驚死佢踢唔掂咩 出硬IF

唔怪之得無體能

if sanches 同otw allan
點簡

有冇巴打用Cuadrado打閘
夠唔夠守
D1用艾巴都比人爆到食屎
準備左邊用Davies
右閘諗緊點砌想用Cuadrado

窮撚救星 唔洗食回體/打電腦輪換

想請教下
如果打coop嘅rival解唔解到jota個objective?

Fred上老母值唔值？ 拍allan

老母勁。 值

仲係打緊sb

有無大佬幫手刷神秘足球個銀任？乜人都搵唔到

Vs Bruno?

睇你用唔用得好sm
Ok嘅話應該勁過bruno

佢係車應該打rw
買啦

Mid xavi同rg messi邊張保值d
兩張都係84萬
想all in一張砌朋友隊

夠唔夠e1

打電腦都得

今集完全唔識玩
場場俾人反cup
係咁俾人Drag to Heel入
想棄驚

屌那星 upgrade左個陣 打DR 壓哂星 都係feel到D人好鈍 跑速慢左
而對面快到仆街 仲要打high press
已經分唔到係gameplay 閪定造波

一隻b2b 一隻主守
不過防中難if

費明奴值唔值100k? 比普金bruno 好似抵用d

長玩一定係otw 佢if應該全部rw位

值 好勁

Kai 有冇食評
想攞佢打前

好掛住 萬聖節隻費明奴 神卡之一

FUT友誼賽 屌你咩 要30場入1球

未用過但覺得睇數值唔值咁貴 貴左響英超同 superlink werner

55000 分應該頂到sb e1掛

試試先 英超都無乜中價cam揀 一係就拎kane cam

諗住打曬算 無啦啦跌e2就on9

車好多卡想用

Ziyech firmino 都勁 kai 般奴未用過

要開始奴dr......要成萬分先上到去拎d1 reward

屌

我窮到中場仲用緊細爆
打人場場俾人中出

想問下係咪無左右上角儲exp 個一欄？

笑死 打rival睇住對手好認真打 但自己只係為左刷任就笑到停唔到

用緊老母諗住轉fred fred根本平價版kante嚟

甚至乎fred 轉守為攻都爽過kante

點解要down

fred好勁喎
又扭到下 又快 佢加老母打兩隻btb仲好

刷finess goal

用kane尻射都中龍

sb係咪可以熄競爭模式？
我唔知點熄

而家fast build up都幾勁下
前面多跑狗真心推薦

屌
肯定係琴日眼瞓sbc食左張untradeable耶穌
用都未用過
本身想砌新野
個天都叫我玩返mertens+lozano算

肥安打法佢係完全墮後防守 好難if

放allan用fred好冇

意甲ST 同RW有無邊個推薦

入場4231
neymar
rash messi ?
? dejong

用promes/老母
定fred dem

好
allan用落一般
真係幾慢下

Kane勁。我仲用緊Rodrigo同lewin

勁唔勁先岩。勁就換

90K入左費明奴 而家110K buy now想放 用落覺得佢鈍左

有冇邊到有得睇幾點有promo抽

出返主目錄去設定 遊戲設定

但其實熄左都只係好dd 純粹冇咁多款sm 一樣會見到電腦去到禁區頂至禁區內不停ball roll drag back

大家用rashford既chem會keep住basic定食finisher?

使用稀有球員打２００場ＳＢ

係咪有ＢＵＧ
用晒任何ＴＥＡＭ試一場都唔計既

我之前食finisher 呯呯聲

其實本身basic chem係咪真係會加stats
定都係食番其他chem好d

Cls 啱啱對隊波叫jota misson
個陣又non rare gold咁
我本身無做jota obj
但我心諗對面做咁諗住做埋一份
我成個陣得semedo係葡萄牙人
咁我一開波係咁揾semedo推波
諗住交直線入去or推入去射
點知對面直打仲入我兩球

basic 都會加stat

今年阿古路勁唔勁？
定係要福仔st?

後備有冇rare以外既卡

要打傳奇級

有黑卡，唔計稀有？

你地掛SB會做d咩半場又要返黎一次

做支點分波同射波一流 左腳禁區內都好勁

不過唔好要佢走 同埋最好一兩腳波就要彈走

唔計

屌。。咁仆街既

揀一張st otw suarez定if kane?
So9再出if機會都大？

西甲既佢應該冇乜問題？

屁馬朋友隊
應該邊個位開始upgrade
同有乜人選

好少睇馬體會見佢上次出if好似都係後備出嚟入波

課左幾多 又屁又花

改名係唔係只可以改一次

因為我覺得用落fred仲勁過老母

Sad

SBC werner有無食評

ea個計法係咁on9 上年果d咩ucl rare同南美盃rare 開pack計你rare 但做sbc就唔計後尾先改返計 今年又唔知佢計唔計

垃圾跑online

SB 幾多分先穩E1

食乜野？
包卡都要食評？

可能過50k

而家都44k

咁撚高

今集個sbc點㩒岀黎

冇加finishing

普通版仲要9號先開驚
我預6萬以上

如果懶執紙皮 淨係想入隊玩
主要求保值 甚至升值既
應該買top tier 普金 定一般meta 特別卡好?

刷埋finess goal
攰到仆街

Casemiro dm好唔好用？

Push 揾唔到

dr隔離

永遠都係1點凌晨先有新promo pack

聽日完 邊有咁誇張

最高82

爭7分d1 又俾人打番落嚟

有冇人幫手打場神秘比賽

西甲平民中場係咪m.llorente同valverde玩晒？

呢2隻都唔平

係

partey+llo

砌咗個意甲陣 發現大巴打前好似一般 反而打Cam仲多波入 但之前又買咗Gomez

冇用不推文 對不起

Immobile ST
Hakimi同Cuadrado入game換位

Bale 打前勁啲定打翼

改下個title啦喂

個人覺得打前至少要有4腳

穩就51000 我估
攰就47000

打左全日傳奇級谷到上5萬4
放棄啦要生活

SB 57000夠唔夠E1

Sure

fast build up復活
try try佢先

應該top tier la
不過過左第一個wl應該又會panic

想問下意甲係咪唔會出potm

牙傾食咩chem

希望5萬左右得

Ash巴牙傾你食咩chem
Hunter定Engine?

想問下點精準射門？

R1+射波

5pack

好耐未見過依家已經45000 對上一次大家出事係上集icon swap 50000 E2

想問EA server係咪down左

今集legendary難打咗勁多 到底係點打 首先0封接近無可能 第二ai有100 chem boost 打到懷疑人生

我打world class 打足40場都唔知有冇e1 而家47000

食engine

佢射波已經夠勁 boost其他野好過

55000應該穩 51000危危地

E巴

米九巨人都比你撚到咁靈活

之前不嬲拎e2e3個球員pack算
今次連解任拎個e1旺旺佢

想問下有冇人知點解會無左心口個章

咁ones to watch卡計唔計？

舊年無

Aim E3
大概要幾多分

佢sm食身位真係快啲出flashback

屌你老母ea
千辛萬苦做左個任12gold12rare包
仆你個街最高82gk?
仲要無張可以賣多過1200？CLS company

牙fred 好定fabinho 好

50SB win?
我得隻Matip

傳奇電腦進攻係咪都扭左先
有大把時間回防守波

一拎到波就長傳俾前鋒反擊,
電腦唔似人防守好廢
場場都穩定3~5球

我諗35k

係.....都已經係untrade，比小小甜頭都唔得
人哋就個個C朗

傳奇電腦入禁區仲要幾野sm先入你波

應該係100 finess goal

所以超易守
佢扭得黎我都企岩晒位

但有時佢會就咁斬

今日做Sbc+解任+課金抽左3包
total我估都抽左8包左右
8包都係黃金球員 但抽出嚟一隻勁野都冇

bb blanc/88 desailly用黎打cdm邊隻會好d

我對果d 傳奇好少直接斬，可能我好彩
但守死球角球就真係無解

得英超有？

得意甲無

Timo 300k
係咪係時候cash out of換auba

請問點樣解決後防無人問題
Set晒4後衞進攻留後
到反擊一樣一湯就串 啲後衞上晒黎
我攻個陣無較推上去attack 一樣係咁
但係到我反擊 人地已經4個人係晒到

想收500K PS4 coins
轉數快/payme
可即刻交易

Tg:ipman1134

想問球隊改名係咪只可改一次？

明明關左教練系統
但係係skill games果到 都係有提示 禁左L3 R3都關唔到
練唔到time finishing

200k執2 西甲cb有咩好執

我做完500goal/500assist都係開得張84

你係邊到關？
Main menu custom 應該可以關到

隻利雲特別咭好唔好用？ 7-8 萬成本

好後悔做左卡法路雲sbc 岩岩打sb傳奇半場輸0:3 換走佢然後son打前鋒 最後son入3球1助攻

控制器果個位已經關左
normal game唔會有
但入到skill games 都係會顯示

西甲鳩猜隊防中有冇推介

唔出奇 我之前儲咗15包左右，有6包全rare player都係咁
不過之後叫做唔覺意中翻啲好野

可以trade咩

手控拉返後

新東家個任務做唔到，話咩同線上陣容不相符

可以call佢地退返後？ 點禁

有冇人用過世三?
鈍唔鈍?

靈活呀

逐隻睇時機拉

Search到人，但入去果陣又彈番出黎

全game第一

屌你老味隊隊條防線都後到去南極，禁區7、8條友，你打埋我嗰份

你老母臭閪game頭就要擺你兩個冚家產出黎
幫個frd解coop rival，隊都未砌到full chem，你兩條撚樣揸住成隊西甲full team有埋小花嬴咪嬴囉，對隊廢陣都衝哂鏡覺得自己好撚勁好撚柒威？

點先可以慶祝

auto block係最有效嘅無腦防守

今集係咪無左衝鏡

棄用lewin 有100k用邊隻好 想轉Son打st

正正常常慶祝我冇乜野，係要衝cam咁撚柒寸

#188
應該有，但係唔識衝

咩鐘數最少人搶紙皮

不如問幾咩鐘數最少bot 好過

撳錯推

新東家mission....好慘，對面交換咗隻loan真朗俾我

個垃圾app 係咪有問題 我make bid同我buy now

你啲untrade靚到咁

唔係untrade黎 純粹果陣計要用幾多錢去買人

贏波都要限人地慶祝

利申：唔支持沖cam

FIFA21 新得意技 DIRECTIONAL NUTMEG

邊個係小花？

442邊隻配簡迪好d？有untrade sissoko同吹老母

If明詩勁撚到

明詩伙邊個

小花=美斯
下次記住不推文

老母la
我自己中意有一隻cm攻力好d嘅

saint maximin

推撚完文未？

不推文呀

咁貴。jota打天下啦

Saint-Maximin

Try try sin

想問其實邊個係影帝

自己1900分對個1600分，對面仲要壓盡星，食鉛食到仆街

布斯基斯

SB E2幾分先穩？

45000

Thx!

老母即係邊個球員

otw ziyech抵唔抵入好似可以自用得黎又有升值潛力

2星腳 除非打翼 唔係wf 單刀激撚死你

有冇人上年俾人ban 轉會市場，今年要幾多場先至可以開返Companion入面個個轉會市場？

係衰射波食完deadeye都差啲咁

BAN左因為Trade coin? 開唔嫁啦應該

賓哥放左一日十五萬冇人要
皮已收

今集寧願搵福打正前，有速度有身位

sissoko 定係 ndidi 勁啲
打cdm

sissoko

ssk

今集5腳已經唔係metaSon賓爺嗰d收收地皮了

係呀但係其實Market係用到
只係電話睇唔到。
影響唔大嘅，只係一定要開機去睇市場，有啲麻煩咁解

賓爺本身個模組都偏弱加上改勁番3-4腳 比佢更好既選擇多的是

今年炒唔起CF>CAM

做咩今集好似特別多新手咁既 影帝都唔識

咁我都係乖乖地入allan算

等WL前再放啦

Party平過allan
allan係咪真係好用咁多

今集仲有得沖咩
自動skip

對住呢啲人我就唯有猜佢老味波
大家鬥耐性囉

照舊咁沖去場邊就係，係冇左shh同跑半場

allan linkability高太多
好難睇價去直接比

靚國籍
同埋4星skills完勝，我覺得愛記應該好表現過阿記

我知佢叫影帝但唔知點解咁叫

點會轉唔到

即係幾時？

想問下fred打cdm勁唔勁
同埋你地會俾咩chemistry佢食

350k內 st有冇推介

古思堯

韋拿度姆

本身玩緊咩隊

原來個場波已經過左十年

英超

如果講執紙皮 其實全部位都炒得

岩岩搵先發覺

普金Ben gor個價之前係虛高

因為totw無貨

依家開始多返貨

佢好難大升

呢類型一改價果日通常最靚價

120k抵玩

升極都係2腳
改腳特別卡 otw又唔會一齊升

Tick左個d 都係untrade 嘅，手頭仲有50k,成日都係d5 d6 升降可以點upgrade 下

想問吓新手一開始係唔係係咁玩SB賺錢？

啲人一定答auba
但我本人唔like佢

想問下終結能力大師500個入球個任
係咪放啲loan嘅人落去過85overall都計？

希望Bday出ziyech 雙5*

今集要升左CB先，十萬內前面點升都無分別

推KANE？

IF Kane

想問新東家個assist點先計助極都係5/8

我都覺得今集cb值得投資多d

我fd話中RG紐卡素個83龍有walkout

好用

Chemistry夠100係咪連線唔洗理？

仲帶十幾萬 應該點upgrade好
定係炒下銀卡算

另外想問martial同Saha 賣唔賣好 解左隻jota
賣左可以upgrade其他

英超CB點揀好
依家用緊Ake+Tomori

睇post名睇post頭

Sick ball

Ake+gomez

有無人試過bid得太多
停左唔比bid

有210k 可以點upgrade

有冇普金bruno食評
想拎黎打4231個攻中位

我見咩卡少人搶就bid
都要買到返嚟先賺到差價㗎嘛

今朝起身仲有四位數

111
今日下就見過你

gomez成100k
低一個grade係咪熱山最好

直接儲錢換上去

Team Hunter and Shadow
Cb要轉 大問題 silva食3張shadow先夠

維尼收屍廢到傻

值唔值得為咗link世三將Llorente轉Valverde
另一隻用De Jong

定係轉Dem

陣已最feel 中堅直接上VVD啦

你係咪dr贏我1粒

CAM>CM 最值

不過純防中好難入波

CF>CAM 好快會值錢 只係而家無咁大需求

印象包皮 馬杜迪曾經都係未夠rating但walkout

今晚德甲potm?

咁係咪即係賣唔走
窮鬼等錢用

反而我抽馬斯亞無on9驚

soft ban通常要ban幾耐？我ban撚左成日

第一年玩ut超新手
想問點樣會儲錢快啲？
打電腦打左一日先得5 60000

5 6000

無話賣唔走 跟市價咪走到⋯⋯

試過卡面出垃圾75南美卡，出黎收埋咗隻dybala

係咪Totw嗰啲特別卡
我未抽過Totw

上twitter一search見仲有得投票

想問依家sb e1幾多分
開唔到機睇

等派彩 賣咁啲無用既野

唔好手賤玩幾場就走去買波衫球場嗰啲

巴打識唔識用lewin

47000咁上下

幾錢入好？

用落幾正
個頭好掂 角球10球有8球都頂到

5萬6唔知穩唔穩呢
Btw thx

等派彩即係點
已經乜叉都無買，球員都係買最平3 400金卡個啲

搭單問吓 好唔好用?

慘 依家先18000分 要贏多16場先e1 仲要有時會輸

派彩姐係派reward
Sb逢星期一
Dr wl逢星期四

拜利

Sbc幾好用

每星期SB都會跟rank派coins同埋卡包
同埋有時做任會送金幣加成

如果你係買黎擺 依家都買得

原來今年得87
Sbc都冇上兩年咁好用

本身用緊上面個陣

如果轉落下面 中場線點睇

回身守波唔慢咩 今集啲CDM仲要咁弱智 中場一劏落去就同中堅1on1

所以sbc好好用

所以咪sbc先好用
點會攞嚟入隊用

Sor我睇錯 自隊一打膠

想問SB幾點完
同埋今晚仲有無promo pack

睇FAQ張圖啦
唔睇又要問

打sb 迪布尼放直線俾son=入波

IF SO狗好定IF KANE..

喺FUT po用不推文是常識吧

點睇200k budget砌上面呢隊

900入ok?

知錯了

Jota 太慢,打唔到反擊
利申用緊OTW個隻

Sam gor 打左咁多

SB你睇FAQ

promo pack應該會有

唔加錢我會施華換魯迪加

比人中圈開波用隻potm fati推撚過哂所有人再單刀入cls
明明估到佢推甩腳，控左人埋去都截唔到

fred好用？今集咁貴

Sorry又唔記得

有無人覺得今集其實算好玩同平衡左
有斬波 有跑狗 可以打中路亦可以打邊路
skill move 可用可唔用 但要用得合時機 唔似上集個個係咪都drag 黎drag 去
正因為套路多左 所以今集暫時難捉對面路

防守設定逼你要手控多左 無以前電腦自動幫你守死中路
jockey減弱左 變相鼓勵你要睇準落tackle

5*wf 無以前咁重 可以入隊既卡選擇多左

總括黎講 今集變化多左 雖然仍然會有所謂meta 陣
但打法上至少無咁悶先

有無人覺得今晚個set好撚lag?

進攻多套路，防守都係咁
所以場場開大

唔講Chen 純粹講球員 個人覺得valverde 勁過 llorente 好主動走位 好硬

Kick off glitch + R1兩下好難搞
成日一嘢就可以推到去我CB條線到

咁係咪應該草錢上福仔/兒子先
定係買住沙夏頂住先

kick off goal最難搞係 今集個 全隊壓逼真係逼到甩哂位
對面衝 我寧願食牌 都唔比對面有kick off goal

放倉算

Obs都好勁

我寧願犯規食黃鏟跌佢再算 不過都唔係次次鏟到 已經要人唔要波都鏟唔中

drag back 改左真係德政
唔洗再見到人不停drag back

今年係咪多咗個新功能可以唔要得益 定上年都有

今年先有

點解馬列斯冇5星腳

係咪曼個隻？

但係sb電腦drag back好勁

電腦drag得勁快
玩家出就慢撚過烏龜轉身

賣晒成隊同庫存轉玩C朗朋友隊是否不智😅

但今集牛尾巴好撚屈
見人係唔係都用
有咩咩技巧守

有無咁多人打SB啊 38000分睇嚟捱唔到喺E2

玩左4場DR 4場都lag到傳唔到波

點熄sb個競爭模式

抽中untrade呀屌

睇faq la

打能左廿幾場都唔開係咪迫害我

EA forum 有人打左一百場都唔開

感覺今集技能容錯率高左極多
超易出牛尾巴

我上年PS4打咗一個半星期先開到

個post靜撚到 個個入哂谷

一直都唔識幾時先用牛尾巴
有冇咩技巧傳授吓

我都唔識，唯有係轉向時用
拎起嚇對面都好

me 56000
hope can e1

聽人講係睇時間 唔係場數

搞tg gp都唔知咩心態
而家推post慢到

我6號開game打 9號開到app transfer market

其實係去哂打FIFA

未有wl

56000 都要擔心
睇嚟今晚要努力啲

到開紅卡個陣
又whowhowho

關咩事 未有wl啫

DR場場sm, 努力學defense中

好撚多睇replay撚，仲有支那人串柒柒衝鏡

英超cb用緊tomori+ake
隻tomori值唔值得upgrade做bailly/Rudiger
定上熱山／Laporte

OTW嗰隻同唔係OTW 都無分別

曬命就會上番黎

上gomez

今年如果budget有限真係要一反常態地谷去對中堅到先
你有實力既前場一萬幾千買隻夠快有sm SHO有七十尾已經好好洗
carrasco promes etc.
反而守太難
轉人守個system感覺上又慢左
買左迪西里同upamecano打拉舒福特輕鬆到

真係無人一樣情況?

walker gomez 打中堅勁撚到癲

有

7 chem walker 定 in game轉

上兩年已經咪衰過一次
靜到一日得兩版

我用Mukiele 7 chem中堅又係好勁
冇錢一定係咁玩

bruno 好用定 firmino好用?
打CAM

Bruno, 靈活啲

34000 希望有e3

Upamecano手控用落幾好
係差好似vvd varane識自動追波

雙中堅加埋近1m 守一隻170k
輕鬆係正路吧

varane都用過
反而覺得upa好d

係咪逢WL啲價都會升? 想賣隊

先唔覺對面識唔識守
今集出sm 個反應同流暢度真係好過上年好都多特別正反牛尾 好少禁唔出

我都係想帶出執靚對中堅優先過upgrade前場

用緊tomori + gomez
兩隻一係差天共地 gomez 殺哂啲波
Tomori 成日甩漏
真係一分錢一分貨
想up 隻tomori 上熱山 總係覺得熱山唔值呢個價

下期otw有咩卡係值得抽

頭先同對面街場刷任
去到85分鐘佢多我一球佢守波
屌你老面和波唔撚得㗎？

我中朗就會旺返

我上年打左800場先開

我打咗1200場先解到

唔同意
今集9鏟都冇事 加上放狗meta
打442既 Up完前鋒up翼
打41212既 up中場
後衛只要夠快就得

唔明點解成日搞呢啲小圈子
上年好似話想又版主制又剩都嘈過一輪
理解唔到

Havertz
Cavani

7chem

正確答案係kante + Pogba 先

Scoop turn慢咗好多

Parejo
D silva
James
Godin

upgrade ake唔錯
我都想換走隻tomori佢

乜野版主制已經冇印象
淨係記得係到自封乜黨乜派

Thiago
Costa

快得黎都要夠硬淨
唔係攞完個位都係讓返個波比人
我意思食正meta前場幾萬銀已經買到隻好用
後防真係可遇不可求
pac近80又夠大隻有幾多隻

都唔夠自封搶口咁厚面皮

開tg grp個位仲要係上年成日見到既會員

一早已經講過班友分黨分派
結果比人話on9

清左班瘀血都好

你係on9 冇衝突

好似係想凈係俾部份人推po
其他人都要不推文

秒左

直頭唔想開pack

你憑咩覺得啲人話你on9唔係因為你真係

小弟用緊IF Bruno攻中 Firmino正前

哦咁都冇咩野既呢樣又
都唔係好影響討論

你個名

On9都睇得出
其實人真係on9都不是

乜野幸運沒法擋
上幾個Post咪提起過 不過無視左

對 其他人不是on9
你是

我諗on9都睇唔明你up乜鳩

D silva 應該冇 唔係投輸左咩

記得有位巴打忍唔住爆seed
好似係我見過咁多ut post最多正皮嘅留言
唔知佢今年有無玩

我第一句留言就係話佢哋分黨分派
如果一句就證明到 咁佢哋咪勁囉

Drag back已成垃圾

但ake 個現價太overpriced

SB 金1 28xxx
夠唔夠頂到弟朝？

今集英超有冇神龍 ？ 類似以前begovic咁
用緊ederson麻麻地

Gomez 真係好勁

Kai costa semedo

連on9仔智力都高過班友

Scoop turn 咁慢 進攻真係差左好多

sb六萬分夠膽唔好俾e1我

逆牛易出咗係真

Sor推咗

黑色眼睛

啲4星技今集好似唔使4星都出到

係，不過係嚴重閹割版
3 sm都係乖乖地施轉同假身算

我用艾斯派古達7chem打中堅又係有驚喜

照依個速度
要保E1 55000分最少

干地tw一日未到wl所有食評都冇咩意思

竟然仲記得個名

D好中堅貴到hihi窮撚玩法

淨係開post 嘅人可以推

咪撚嚇我
打左幾日5萬5⋯⋯

龍 暫時用過 好似Ederson Pope 最滿意

Alisson Neuer 就無乜驚喜

De gea 合格

Lloris 中下

窮撚用緊Pope
係唔錯

撚唔掂牙傾
好鈍
有愛都咁話

Son bale Lucas 夠做

我都六萬仲有3場唔打了 我覺得見6夠穩陣

得啦放呢D出黎，PACK都唔洗買

今年好似係
標開波嘅要重新學過防守
瘋狂用drag back/scoop turn嘅要練其他招
難搞到

用法唔同 多用高波set 反擊

俾人press 或者解圍好有用

我玩利雲都好爽下

AREOLA呢

Aerola 都合格 正正常常

邊隻冇咁鈍?

一時唔記得用錯就大獲 個波會勁離身

真 上年瘋狂玩Drag back
今年重新開過skill move
不過感覺幾好

e1 個分升得勁快 cls...

SB E1已經48000

幾勁 我覺得好過好多高rate龍
而家換咗其他龍都有啲掛住佢

我用ibrahimovic都好爽

比sb legendary 電腦用drag back 撚到傻左

今年玩牛尾巴同小白
我防守就出晒事

係易出咗 以往好多時唔好話牛尾巴 連heel to heel㩒唔準少少都冇反應
今年sm d動作感覺上都順咗

RB 就 TAA 有驚喜

Wanb Semedo 俾到你想要既野

LB Mendy Davies 好撚勁

窮就試下if Chiwell

CB VVD 有錢就盡快試 勁過Varane 幾個lvl 今集

Varane Gomez 同lvl

Alaba Ake 有驚喜

唉屌，拿拿聲開機打多2場先、廢事差一兩千分搞到無左個e1

唔郁就得

Neuer對過 勁都on9 禁區入邊 近柱遠柱都唔係咁易入佢

一定得啦

今年除左牛尾巴同agile dribbling 好少少之外
其他都唔係好識點用
drag back 同scoop turn 呢兩招真係玩壞哂手

認真想問牛尾巴有冇Youtube教學 我搵極都係得真人果d

得翻4000水位

打多兩場咪得，11點姐
利申:打左廿場only

玩咗一個星期 我覺得標波好依然好重要 只不過容錯率低咗咁解

Sethma 上集有教學可參考

好奴

sethma 上年有教 youtube search sethma317

有冇試過熱山
本身用緊tomori + gomez
覺得tomori 唔惦
Ake out pack 又太overpriced

佢尋日開台果條片?
三個幾鐘.....

應該係呢條?
睇下先

認同ake有驚喜

佢上年有條片專講牛尾巴

咩名

係d2用廢陣 解jota個任簡直係地獄

熱山 無

試到就盡量Ake 左腳CB 打左都緊要 今集如果想打快組織

求link

係勁快，8點果陣46000，依家已經48000
我當佢一個鐘升1000分
所以55000 係基本，但亦唔穩

Sb 54000夠唔夠頂e1

我56800 都驚緊

原來牛尾巴係5星?? 我一隻五星SM人都冇

除左要Nerf 番佢話buff 左既Autoblock 其他野算係咁今集

打得DR 多都見好多高手可以below 300k team 打到 over 1900 skill pt

努力左一日嘅成果

Vvd係咪咁正

入埋佢真係清倉

刷upgrade?

係啊 一定要換晒佢啦。

500球？

我覺得兩隻都唔頓
但如果你想要上腳好扭d就firmino啦

唔係。 黃金升級

所以你知點解5sm咁值錢

4231中場揀一隻搭valverde
揀fred定vd beek好？

另一個世界 其他CB 就無分別

今日做咗5次全垃圾 無張過80

當你2000一場都要打成30場先穩 好奴

搞到好想試

thx

今集 可以 Co op 試 試啱先買

有D危 最好打多場

好

Scoop turn好慢
同易左俾人扣到
又nerf左射近柱
變左唔好用

800?

有無義士share vvd玩下

800場

打左幾耐

新玩 宜加300 skill point

聽晚我ok

我認輸，hea打5萬諗住輕鬆，點知上到55000

其實佢2個基本上一模一樣唔明點解差咁遠價

Fred for sure

真係咁好用？

正想聽朝入洛迪高，好彩有做

VDB 鈍

試下就明

隻驚唔係淨係睇stat

vdb個模組有d奇怪
fred就快靈活嘅跑狗b2b

有冇人知終極版送個d pack今日幾點會有？

見大家都吹奏緊fred

你對過就知有幾恐怖

速度 名氣 模組 法國

我想休息呀，搞咩個個都咁落力

冇WL DR又30場
打哂都去打SB

因為想搵隻嘢代替簡迪 用簡迪筆錢入下期kai仔 所以想睇下allan work唔work

用緊fred，係好撚好用
幾靈活

無promo pack了

你預咗一定冇咁好囉

有冇人有用Partey?
上年74PAC都唔差..
今年得返71PAC唔知好唔好用

有無玩德甲既巴打呢～
大家覺得利雲 定係 夏蘭特 好用？

vvd 竟然勁varane 幾個lvl
利申 窮撚用垃圾

唯一缺點係頓 真係好頓個隻

話說我有兩隻右閘pac9x
但總分七十幾

博佢if兩次 75pac夠用

夏世三係咪好廢

係一陣1點就有定聽日先會有？

以前好似係朝早有

有巴打用佢dr連贏10幾場
睇下夾唔夾你手感姐

Kante個模組 肥肥地好好撞

勁過allan好多

好似同sb派彩一齊出，上年係咁

Kante根本屈撚到on9

唔計icon 簡迪係世一防中黎

Otw hakimi值唔值得入手？

唔覺鈍 我覺得好好用下 中咗硬吹OTW

買咗middle 大簡

真係好鈍下
慢幾拍

睇啲youtuber救
小白move搭L2+R2咁出幾勁

EA隻隻人仔都有做過手腳

解obj啦

我都係568xx
希望頂到

反而用唔掂fred 完全撞唔到個波, 用返 Allan 算

開market係計日數，唔係計場數，一日打一千場都係計一日

咁我係咪應該而家掛下機🙏

pc幾時先改price range

Sb 55334分 差一場
穩唔穩到e1 定打多場穩陣

Werner is blue?

Yes

FIFA19之後第一次打晒40場 夠膽e2

福頭入多2球OK？ 想你TOTW

PC外掛多到6萬3都係E2

意甲cam用艾歷臣定尼恩蘭高好

打幾場dr 幾場sb做下sbc就得架喇，唔使搞咁多野

PC個分似以前fifa18 80000分e1 45場

我56800都驚
建議打多場

拉高哂個分

我58000
夠膽唔俾e1我我下星期打到top200

隻torreira點解升得咁誇張

我都係打多場，59xxx先敢熄機

德甲平價中堅 Akanji 定 Konate 好？睇佢兩個數據差唔多

我下星期求其g3就算
太辛苦

阿記嗰隻絕咗版

玩到12月尾先開到

google futwebapp-tampermonkey

FIFA21 ut tg group

Hwang hee Chan

賣咗佢用fred算
啱啱頂價搶咗隻

喜燦ok wor

條友有冇老正

佢走？

想要但好難連

借咗去馬體會吖嘛

去下體

正好要個德甲ST，即做

82 rating

我好撚多卡

打sb攻啲電腦仲難攻過打dr
屌佢老味比佢啲中堅隊撚住啲前鋒屎忽身都轉唔撚到
仲要下下都叉得走我粒波，撞撚跌埋我都唔foul

唔睇好佢會有if

65 chem應該唔難

就算IF都唔會太貴

想問a利個 alison 有冇建議食咩chem ? untrade中左應該會用一世

Gk唔洗食chem
Basic ok

glove

DLLM 500G個 24/24最高中82

大簡agility有86守sm一流

點解咁耐⋯⋯你俾人ban過？

想問下防守點樣可以禁到 個人迫波？ r1+O ?定禁實O

你無資格屌EA

Sb50000分

60穩唔穩

SB仲有10幾場 5萬7 已經唔想打

75+ SBC中細3

Chem boost轉左
Basic +5 only同唔加reflex
食glove正路

冇留意添
Thx

1個鐘多1000分 應該捱到既

我中pepe

以前皇馬嗰隻

咁唔奴了

唔該巴打們

除左100球健康射 500g500a
仲有咩任可以拎大pack

想問埋 fred防中應該咩chem 感激不盡

新手完全唔識玩對上果次玩足球game已經係psp既winning
依家淨係聽人講話新手玩mc先
但係長期都用三角叫電腦傳比我突破
想玩fut但係隊又唔識砌 邊隻人勁又唔知

Bale以99.5k賣出
差Varane

國際賽會唔會有totw 下欄特又三球

Thx bro

佢唔會係kante嗰種
似vieira遮線 夠腳長 防守範圍都大 捉到路九成搶到波 推波又唔算離腳 畀波又準

200場sb

Push

會，但唔會連續2個禮拜都出inform

Sb 43000 而家e1去到差唔多50000
On99

西甲邊個龍最好

SB要50000分先傑1

原來係咁 真係唔知
仲以為係無咩球員連續兩場都好表現到夠入Totw

開game頭幾個月不嬲咁癲

75+快做

開79

83細3

中垃圾 78 仲要重覆要qs

西甲有乜中場好介紹
Casemiro 今版係咪好勁？

75+=75

75+ = 75

300k budget 想要一隻10 chem stay back cdm 同一隻純跑嘅翼7 Chem都得

可以點執

西甲有乜中場好介紹
Casemiro 係咪今版勁？

中modric

謝巴呢排點啊

Llorente partey Valverde dejong

客氣，有咩tg group tag我問

FIFA 生活
又要備戰FPL

用落唔鈍唔算慢
身位好可以一戰
89唔岩用當肥料都抵

我第一年玩fpl 玩得好差⋯⋯

155k入左隻upaxxxxxx if
點知重廢過konate同boateng
係咪變賣佢入隻利雲算？

de jong再砌隻fati

Valverde食咩Chem好？

又多十萬洗下

+1

Varane食shadow?
Mendy食錨？
啱唔啱

終於到我

Qs la diu

課左幾日都係得個吉
今日終於有啲氣息

課幾日 抵你中既

下個到你

llorente 再加隻fati

屌你見到左邊冇燈，心諗夜媽媽有walkout咁正
屌你oblak

得4皮幾野 可以點搞加翼同cam聽日派彩應該可以多幾皮

唔記得不推文sorly

要fati放cm llorente放st先full chem

全世界都係咁？定係少數人會咁，有冇辦法fix到

集思廣益
西甲前鋒OTW Suarez用唔用得過
想買隻自用

我都想知點解ea可以咁小事都做唔好

打SB真係好鬼悶 25000夠唔夠頂金一
無你地咁神心打足40場。同人打時間過得快d投入d

啱啱起步
英超攻中有無推薦？暫時用緊lanzini

SBC 泰亞高施華抵唔抵換

而家隊波起碼似返個人
啲人個個都一百默契

用緊mata

想問兩個限時pack邊個抵課d

Raphina

maddison好似唔錯
2000幾算抵用

西甲前真係唔知用邊個好

4500蚊買返黎
原本想炒
點知冇人要
用落又唔錯
但最快係個右閘，94pac

你班人真係癲架
我一路打sb，原本37000左右就上傑出2
而家變做40000先上到
我唔打啦屌未打哂40場

首先要睇有冇錢買

傑1 50000分

我唔想用Griezmann , Benzema又好似太頓
OTW Suarez....應該都有正選？

愈黎愈多

cls迫我踩到70000分先訓教

Fekir 好唔好用？
如果粗粗地用黎打cm的話

ddg真係好鐘意派膠曼迷都咁話

打cam食finisher可以

我個陣冇cam

啲人係咁買走佢

想問下咁多位師兄 我個陣打4 5 1好 定 4 2 3 1
同埋d球員仲有冇邊d要upgrade,大約有14萬係身

兩翼
Lb
Cb

sterling都要換成個陣最值錢係佢
有冇建議換咩師兄

做左好多sbc
打左30場sb

大家通常拎到pack會即開 定儲埋一次過開

即開啦
儲埋通常仲衰

def咁低 好難打cm

又要忍手 忍完又係中廢物 仲唔開心

今日做sbc加解任加課金total應該有10個勁包
但抽出嚟最勁都係得個Asensio
屌你老母垃圾game

賣左佢轉ford/son/if saint

我覺得換dele alli做fred先，再換havertz做firmino，之後ndidi轉wijnaldum/allan，其他位都可以用住先

玩緊屁馬巴西朋友隊 逐樣可以點upgrade 先

Sissoko I game換位打cb勁到癲

全部都好貴 賣完terling仲要加成10萬先換到 一鋪清袋如果咁樣換左LB同CB先好d 有咩建議

firmino好用過havertz咩 感覺上除左盤球其他都差d 不過我未用過firmino 如果正用黎防守 感覺上allen好d
其實成個陣最好唔熟係隻st 不過其他全部都好貴

CB同中場先啦 LB求其執熱刺嗰個用住夠頂

原來已經係度 自膠

淨係諗到咁

我見得依隻夠速 又平 又係英超 其他都好貴

havertz鈍，firmino有5星skill move. dele alli打唔到cdm一定要換，ndidi都有啲鈍，前鋒可以揀rodrigo/gabriel jesus. 右翼lucas/adama. 左閘有錢先up telles. 用住reguilon都得，cb換咗ake先

Otw前我儲咗15pack，有5包係全rare players，結果中哂垃圾
唔好儲，會傷心

如果我轉4 5 1 Alli可唔可以用住先 cdm放allan havertz我換埋firmino 右我換adama先 lucas有d貴 CB 得ake快少少 可唔可以推薦埋比千 最想要gomes但要10萬 諗住再儲多d先

～但賓爺種好好用
呢集用過vardy jesus同佢

pc online用唔撚到手制咩事sb冇事 rival迫我連走兩場

alli有愛?

有無得成間球會del完之後啲目標可以重新做過?

無愛 只係錢有限 我想CB換先跟住firmino同allan 最後再換走埋alli 因為我得14萬 賣埋havertz都係26萬到

其實我覺得兩隻中堅可以用住先，係alli完全用唔到

咁alli一定要走，買fred同firmino先，ndidi可以用住先，夠錢先升做allan，兩翼冇錢升都可以用住先

咁我照用番4231 alli換fred 跟住ndidi換allan havertz換firmino 我賣走左havertz都夠錢換埋右翼先既 cb係咪真係等錢換gomes算 中途仲有冇d咩CB用下

pc sb e1幾多分

如果唔換allan夠錢可以換Gomes先，自己揀

Ali 轉fred/Allan?
Lb夠用
Cb轉Gomez ?

咁我照用住fred加ndidi先 換埋gomes去先 thx 右翼係咪adama好用過pepe好多 差得遠唔遠

PS4 66072 收手
痴線，打咗39場

打邊夠快夠撞就得，adama就係呢兩樣勁，如果你想射波勁啲就用leeds 隻raphinha，起碼有3星weakfoot

宜家e1幾多

洗唔撚洗

SB掛機大法係點做

我試過 唔係會係 第二個ac 0蚊無任務起手 慘過食屎

咁我夠錢換埋adama先 thx師兄 新手多野唔識

Diu 已經52000
得56xxx好驚臨天光瀨尿
應唔應該打多場

我5萬8都尿震緊

我5萬9打晒40場無野做到 特登重打featured squad

用隻闡係兩邊既中場線前小小fake shot企定

Chemistry Style啲卡係咪用一次就冇左？即係轉左第張 原本果張就冇左？

二三百你都貪

係，食左既野唔會嘔返出黎

新手玩唔識 頭先求其㩒走左幾張

痴線我去咗打division rivals 頭果五場 個個都用晒啲最勁嗰啲球員 全部都默契度100 點撚樣玩啊大佬
咁樣即係逼人課金姐

唔緊要 舊時我loan卡唔小心餵左好幾張shadow

炒卡執紙皮/pack luck

咁痴線

屌真係好撚戇鳩

隻game最早個班都成個禮拜..最遲都3日 組隊100chem 唔係咁難姐...

我上年都新年先起手
有手唔怕遲

過coins咁猖狂

但係我咁廢冇理由分啲咁勁嘅人㗎嘛
我平時對電腦都淨係打職業級

大佬場場輸邊有心機有心機玩落去啊

OK 唔該晒

50k唔使砌咗隊平民起手隊 啱啱打dr頭五埸4勝1負拎返9皮野先

我上年新手個陣打十場都唔知贏一場未
灰撚到傻
不過低處未算低
入到WL你仲驚喜
得隻驚過多排就搵巴打打下fdly
訓練下 同睇多d 片

本身division rival抽對手不嬲唔理啲卡平定貴
分完division之後都係
低divison一樣有人課金

我想問吓啲默契度點樣升....

痴線真係打到好撚灰 打電腦就係咁贏 一線上玩 輸到仆街冚家剷

我知啊 但係應該跟返能力水平分㗎嘛
屌你而家咁樣點打

使唔使俾隊平民隊你抄考下 利申用呢隊頭5埸贏4輸1

Chem係計你players同players之間既league, nation同clubs係咪相同
比你個陣同budget黎睇睇 可以執一執

上年d10一堆moment icon

佢咪就係用呢5場黎分水平

今年比你睇返對家dr 既分算係咁

你點同 我贏2咋

比人分左去D7, 玩1日上返D4
佢個５場亂分課金隊比你

fifa20玩到1月棄咗驚
依家準備用呢隊+110k cash征戰d3

想睇

上面

嘩咁啲默契都幾難升 佢又唔會好似pes 咁樣有得抽嗰幾隊球隊
我用緊一開始嗰陣咋
442

我五場輸晒喎

玩咗兩日得呢啲撚嘢

pes太易有靚卡唔過癮
你擺個陣出黎睇下有咩meta可以放入去
如果tactics可以上網抄下人地點用

我放咗上嚟啦

有幾多錢係身 好多卡都可以賣賣埋賣埋夠你買隻meta, sbc有冇做， 可以抽靚卡

屌 我得54000

得20000 邊啲卡冇用㗎

Sbc係咪嗰啲目標？ 冇特別去做

開完division咪開始贏返囉 玩ut最忌心急呀

都係輸！！！ 唔知關唔關事我啲默契度小人哋好多

去futbin check check價
Btw 70pac樓下既卡一定無撚用架啦
跑online黎
Tradeable既卡就賣 futbin格完價 compare price都格下
Sbc個d送pack既包要做
功課表就上futbin搵啦
但抄足黎做就一定貴
自己試下搵代替品黎做
Politano ribery同lenglet可以留
Lenglet你係賣得定唔賣得
賣得既話依家可以賣左去擴軍既

無chemistry 係一隻人仔起碼減10rating

Lenglet賣得
拎住9皮砌隊意甲 踢住442先啦
單個fubit app睇下邊隻想用啱用
一係圍住lenglet砌

你d人又錯晒位
又紅晒線
梗係比人炒
你而家要知返呢個mode個基本concept先

e3係咪好過e2

賣得呀

我抽啲人差唔多全部都唔識

伊巴謙莫域同埋列貝利 大眼仔 自己低價入返黎

有幾張sbc卡值千幾二千既 自己格下價
Lenglet如果過幾日賣就仲貴
所以圍住佢砌先 過幾日再賣

我原本係用呢個 影嗰陣啱啱睇緊其他陣
紅線真係好難解決

但係我都冇咩巴塞球員同埋法國佬

你sb幾多分呀 8點再報報數有幾多錢同咩卡啦
有e3以上既話唔計lenglet清埋倉起碼有5/6萬你玩

上youtube睇睇下D pro點玩就學到一開始實輸到仆街咖啦 要時間理解D進攻formula/點守 再唔係加d巴打打下frdly

係喎
我砌好隊去打
而家都上返黎，起碼唔係d8
因為我冇乜點打對人
我打左兩三場就升左一級
但啲人個個都默契100又full team
場場贏幾球

我屌.. 我得54500 佢依家54560 仆街

Otw 有team2 ?有咩人？

Haveltz , Cavani

賣咗隻lenglet砌我嗰個陣 夠打前期

佢咁多西班牙人可唔可以砌西班牙？

點解E3好過E2? 我就刷到上E2 但我一定上唔到E1
諗緊上唔上

係咁咦幫你執咁啲好平又幾好用嘅球員
係sissoko貴啲 其他都一千幾百 用住先

用左幾場覺得好鈍.. 跑ONLINE最好唔好用..
不過可能我本身用羊..

好多西班牙人啦 嫌貴咪兩隻中堅換做nacho+bartra
fabian又有得full chem

一陣派彩4萬蚊易過借火
同埋派彩買依D卡應該仲平
LAIMER IS THE KEY

仲有要食chem 卡 前場個d就離不開Hawk 同engine
hunter留返貴卡先食啦
lenglet個d後場可以幫佢食張shadow +pac+def 唔貴4千樓下有找
中場後場唔係貴卡pac算高既(laimer)食住anchor頂住檔先

盡量試下照依個價卡降5-10%買
搵返個價錢bid 返低價 唔成功唔緊要 下一張
or buy now 用逐格逐格咁search再snipe
有錢就草住先
同埋試下做sbc
我都係輸波起家的

唔想煩就上futbin 用個updater，跟佢方法input晒d卡入去check價
再賣d卡 見係張卡底價就quick sell唔洗煩，(玩耐左睇返有d卡係要做sbc用就留返啦 無謂接街貨食炒價) 賣個d卡幾百幾百都淨幾萬返黎
又有一張meta

隻navas 59phy覺得點
本身想起過條後防重建有諗過佢

總言之
chemistry好重要
一定要有100
球員可以有兩3隻7or8都得
4chem就一定唔得
另外你入場玩既陣同in game玩既係可以唔同
你入場個陣係for夾chem用
常用夾chem陣433 451呢d
球員轉位夾chem
你自己再研究下

好似多個球員包
同埋上唔到e1唔想打了
都係比個籍口自己唔打
e3好過e2

我得89chem
但啲人好似最少都有6chem

勁 夠快唔會俾啲翼爆開
雖然矮但係跳得夠高成日頂贏
phy低但係成日攝到啲靚位偷埋對面波
有驚喜

有愛咪買囉 應該幾多IF出
個個都話跑Online
唔知點解有幾場比麥迪臣同占士打爆 無啦啦加速

有冇Willian

食hunter解唔解決到？

可能willian係SBC呢

有就好

難得佢離開咗巴塞.....
其實上年都想用，但係唔夠錢

今年過癮 一開波就有隻拿卡storyline
ffs仲唔係我地既世界

定平平地用住aspas？

今次sb e1幾多分

上緊5萬6

why not both ??
應該都係打雙箭
但中場未諗到

Mobile futbin是咪睇唔到sb個分

ffs最多咪得saka仔

屌 好彩打多左場上左5萬7尾
本身5萬6頭 好撚牙煙

中堅個兩隻呢
幾時有我

仲有7hrs就bid定驚死人唔知佢過coins咩

點解cm ~> cdm 跌得咁勁

OTW2 幾時出?
係咪otw1 (1week) otw2 (1week)再otw1+otw2一個禮拜就開scream

加比爾上年好似出過，唔記得沙列巴？

下星期五掛

希望抽到telles/ake

Deadline day個un吹TOTW幾時派

其實呢2隻都幾難if

今集Ssk 其實好唔好用

入到隊就算

好鈍

16號前

派左預購

Telles就難
Ake踢鏝城難極有譜啦
佢本身後上助攻好似都唔差

頭錘得唔得

Telles 球皇片成日助攻入球, 應該有d 機

鏝城中堅勁極都有個譜
入城前就勁

仲未有閃光彈

去獌會被同化

2包最好係shadow x2

真鏝表示 中堅唔自爆就夠
仲想佢入波carry

8點唔見有派彩？

福仔都唔會分俾wingback 落底

諗起公司佬對李城嗰球

黑文

又全垃圾
最貴嗰隻都係值4千幾蚊

pre order
hunter x2 shadow x 2

d pack 全垃圾

屌sb最後嗰場輸鳩咗 54000分

Who?

仲有hunter shadow
夾埋都200k

shadow 同hunter 係咪易出左？

又出垃圾

邊撚個

sor對上一次活躍係fifa18 今年先回歸 冇人識我now

好多年架啦
如果個贊助商係同賭博有關
你揀中文時就會唔比show
揀返英文先有
唔係bug黎，係條例黎

佢意思唔係咁 呢度一有人post 開到好野 就會講who

呢個又who

抽埋全部冇用

sb e1
board都冇全垃圾
但有5張shadow

講緊球會個章喎

上年一定有 我dllm

42000分都要跌番落e3 屌

每個禮拜pack唔係untrade 咩

屌 全含 一張walkout都無

咪就係 幾撚爽
不過抽垃圾

SB唔係

我記得who係因為之前 一派獎
就會有一堆人平時冇上開黎
中好野先上黎po 所以先會問who
都係玩緊18個陣既事 雖然我而家都係

我日日都有留言

成隊可以每人食一張

四個pack 最好得隻Reguilon

金一 華維迪

屌終於中張過10萬

隨時炒燶shadow 唔似上年咁好炒

55000分得e1好彩中左隻son多謝ea

屌臭你老母個閪出walkout 俾隻德國84lb我 屌你老母閪 仆街 屌你老母 我抽walker都冇walkout 隻垃圾一萬蚊出walkout

輕鬆中垃圾

d南美卡幾時收皮

我55000都係得e2
師兄點e1?

成日以為黑卡

84 係 board only

寫錯係e2興奮得制

84 黑卡係walkout 黎

中左kimmich同Brandt
想問下幾時放好

利申：玩英超隊

捱左成晚得垃圾 唯有一陣掃卡

80南美黑卡 見到屌撚咗鬼
抽最後嗰包見到阿根廷以為EA終於對我好一次

我都係80南美 但入面真係有張83黑卡

我都有呢個問題 pc版

cls晨早流流個個po抽到好野

renato if + allan
正

德甲出potm前放

想問下有冇執紙皮大法教學
好窮

全垃圾 最貴得張洛迪高

里山+般狗

會架咩

Who

鐘意留返收工返歸先開pack

Militao 同Carlos 會唔會差好遠

想問吓你哋Apps有冇試過長期都係用用下就會hang機
我iphone xs ios14

Same

點忍 不過我都鍾意用ps4開pack

又話無開好野

Ps4開有效果睇

我話個陣正呀
點開呀般狗

最貴個件4000

好撚sad 點解人地一pack兩三件好野

今朝中左vvd,應該賣出去hold cash 定係自己用住先好？

我算啦 認命

WHO

QS賣出去HOLD CASH

痴撚線6萬先穩

但你一開game包皮wo

屌你啦乜撚好野都冇
最好中pepe
但我買左巴西佬好撚耐啦屌你
Pepe後備啦屌
出個龍門83但同我隊波唔夾
唉食屎啦屌

頭一個月應該都要

我本身差一場e1
之後輸鳩咗 無啦啦俾電腦隊兩粒 睇到呆撚咗
打完出嚟夠鐘

頂原來山齊士成6皮 仲以為3皮貨仔

今集葡萄牙 法國 都好正

係咪唔應該依家買人
啱啱睇完彩應該貴啲？等夜晚先買定係等聽日

抽完pack失智以為你講國米嗰個興奮咗一下

我話法甲個個啊

德甲POTM幾時出有無人知？

係撚咁出龍俾我做乜撚
十隻83+ 八隻gk黎 屌你老母

呢個真

過埋今日唔係會火箭咩 如果今個禮拜有wkl

派完彩後一個鐘應該有幾隻平
慢慢bid

姐係依家買算？

bale打邊食咩chem好?

想買迪jong

睇你買咩啦 中價10萬8萬實用我估基本上唔會跌得好多 始終多人買

每個禮拜抽垃圾

if kane 其實幾好用 買左佢6場就解哂 dr jota 個D任

域基朗定TOTW捷維爾好

認真，搵EA講

係咪預購送個個

我都係咁

派完彩可以執陣 得4萬幾係咪要換中場先

泡菜黃sbc值唔值得做

如果MARTIAL TRADE得，我建議你套現左執執條中場先

今日同星期四差唔多
星期四接近WL我諗Rebound得快好多
加上今日貴ver仲有pack送
依家應該大貨

可以點樣解決

入左renato

我屌 我7xk入

上一集已經係咁

諗下好啦

Martial真係得個貴字

上年中bug者大賺

100k點upgrade好

送番個gold contract 定裝飾品pack俾你

un吹嚟
賣埋今日派彩啲卡應該有80000用吓 賣得出既話

派完彩 入埋van dijk
等多一星期 儲下錢 入埋telles

寧願要裝飾品，都叫有得睇下

Osimhen untrade?

新手請教，打完5場rivals 落咗D4，想解jota個任係咪應該自甘墮落多兩個division再打返上去好啲

80k都怨